# Andrea Young Oak Li <youli@redhat.com>, 2016. #zanata
# simmon <simmon@nplob.com>, 2021.
# 김인수 <simmon@nplob.com>, 2022, 2023, 2024.
msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-12 21:31+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-14 10:56+0000\n"
"Last-Translator: 김인수 <simmon@nplob.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://translate.fedoraproject.org/projects/"
"fedora-media-writer/mediawriter/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.4\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:50
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "About AOSC Media Writer"
msgstr "페도라 미디어 작성기 정보"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:59
#, qt-format
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Version %1"
msgstr "버전 %1"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:66
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "AOSC Media Writer is now checking for new releases"
msgstr "페도라 미디어 작성기는 현재 새로운 출시를 점검 중입니다"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:72
#, qt-format
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Please report bugs or your suggestions on %1"
msgstr "%1에 결점이나 의견을 보고해 주세요"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:95
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:56
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Download?"
msgstr "내려 받기를 취소할까요?"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:58
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Writing?"
msgstr "작성을 취소할까요?"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:60
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Verification?"
msgstr "검증을 취소할까요?"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:67
msgctxt "CancelDialog|"
msgid ""
"Download and media writing will be aborted. This process can be resumed any "
"time later."
msgstr ""
"내려 받기와 미디어 쓰기가 중지됩니다. 이와 같은 처리는 다음에 언제든지 다시 "
"진행 할 수 있습니다."

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:69
msgctxt "CancelDialog|"
msgid ""
"Writing process will be aborted and your drive will have to be restored "
"afterwards."
msgstr "쓰기 진행이 중지되면 자신의 드라이브는 이전으로 복구됩니다."

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:71
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "This operation is safe to be cancelled."
msgstr "이와 같은 동작은 취소 되어도 안전합니다."

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:88
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Continue"
msgstr "진행"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:111
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Download"
msgstr "내려받기를 취소합니다"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:113
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Writing"
msgstr "작성하기를 취소합니다"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:115
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Verification"
msgstr "검증을 취소합니다"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:117
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../src/app/downloadmanager.cpp:235
msgctxt "Download|"
msgid "Unable to fetch the requested image."
msgstr "요청된 이미지를 가져올 수 없습니다."

#: ../src/app/downloadmanager.cpp:335
msgctxt "Download|"
msgid "You ran out of space in your Downloads folder."
msgstr "내려받기 폴더에 공간이 부족합니다."

#: ../src/app/downloadmanager.cpp:337
msgctxt "Download|"
msgid "The download file is not writable."
msgstr "내려받은 파일을 작성 할 수 없습니다."

#: ../src/app/downloadmanager.cpp:425
msgctxt "Download|"
msgid "Connection timed out"
msgstr "연결 시간 초과"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:52
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "%1 Successfully Written"
msgstr "%1를 성공적으로 작성됨"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:54
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Writing %1"
msgstr "%1 쓰기"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:56
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Downloading %1"
msgstr "%1 내려받기 중"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:58
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Preparing %1"
msgstr "%1 준비 중"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:60
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Ready to write %1"
msgstr "%1 작성 준비"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:62
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Failed to download %1"
msgstr "%1 내려받기가 실패함"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:76
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " B left)"
msgstr " B 남음)"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:77
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " KB left)"
msgstr " KB 남음)"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:78
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " MB left)"
msgstr " MB 남음)"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:79
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " GB left)"
msgstr " GB 남음)"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:82 ../src/app/qml/DownloadPage.qml:83
#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:84 ../src/app/qml/DownloadPage.qml:85
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " (%1"
msgstr " (%1"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:101
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Your drive was unplugged during the process"
msgstr "당신의 드라이브가 처리 진행 할 때에 분리되었습니다"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:135
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Downloads are saved to the downloads folder."
msgstr "내려받기는 다운로드 폴더에 저장됩니다."

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:143
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "By writing, you will lose all of the data on %1."
msgstr "작성시에, %1에서 모든 자료가 소실 될 것입니다."

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:151
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Please insert an USB drive."
msgstr "USB 드라이브를 넣어주세요."

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:159
msgctxt "DownloadPage|"
msgid ""
"Your drive will be resized to a smaller capacity. You may resize it back to "
"normal by using AOSC Media Writer. This will remove installation media "
"from your drive."
msgstr ""
"당신의 드라이브가 더 작은 공간으로 크기가 조정 될 것입니다. 페도라 미디어 작"
"성기를 사용 할 때에 정상적으로 크기가 재 조정 될 것입니다. 당신의 드라이브에"
"서 설치 미디어를 제거 할 것입니다."

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:167
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Selected:"
msgstr "선택됨:"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:167
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:175
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid ""
"Your board or device is not supported by AOSC Media Writer yet. Please "
"check <a href=%1>this page</a> for more information about its compatibility "
"with AOSC and how to create bootable media for it."
msgstr ""
"보드 또는 장치가 아직 페도라 미디어 작성기를 지원하지 않습니다. 페도라의 호환"
"성과 이 부팅 미디어 생성 방법에 대해서 보다 더 자세히 <a href=%1>이 부분</a>"
"을 확인해 주세요."

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:184
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid ""
"The selected drive's size is %1. It's possible you have selected an external "
"drive by accident!"
msgstr ""
"선택된 드라이버 크기가 %1입니다. 사고로 외부(외장) 드라이브를 선택 할 수 도 "
"있습니다!"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:193
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Restart and boot from %1 to start using %2."
msgstr "다시 시작하고 %1에서 부팅하여 %2 사용을 시작합니다."

#: ../src/app/drivemanager.cpp:317
msgctxt "Drive|"
msgid "This drive is not large enough."
msgstr "이 드라이버는 공간이 충분하지 않습니다."

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:36
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Write Options"
msgstr "쓰기 옵션"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:45
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:67
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Hardware Architecture"
msgstr "하드웨어 구조"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:84
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Selected file"
msgstr "선택된 파일"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:91
msgctxt "DrivePage|"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:99
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Select..."
msgstr "선택..."

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:116
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Image files"
msgstr "이미지 파일"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:116
msgctxt "DrivePage|"
msgid "All files (*)"
msgstr "모든 파일 (*)"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:127
msgctxt "DrivePage|"
msgid "USB Drive"
msgstr "USB 드라이브"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:135
msgctxt "DrivePage|"
msgid "There are no portable drives connected"
msgstr "연결된 이동식 드라이브가 없습니다"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:155
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Download"
msgstr "내려받기"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:160
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Delete download after writing"
msgstr "작성 후에 내려받은 이미지를 삭제합니다"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:199
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "The drive was removed while it was written to."
msgstr "드라이브가 작성 중에 제거되었습니다."

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:224
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Could not find the helper binary. Check your installation."
msgstr "도우미 바이너리를 찾을 수 없습니다. 설치 상태를 점검해주세요."

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:259
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Stopped before writing has finished."
msgstr "쓰기가 완료되기 전에 중지되었습니다."

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:327
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Finished!"
msgstr "종료됨!"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:327
#, qt-format
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Writing %1 was successful"
msgstr "작성 %1이 성공적으로 완료되었습니다"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:349
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:349
#, qt-format
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Writing %1 failed"
msgstr "쓰기 %1이 실패함"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:121
msgctxt "LinuxDriveProvider|"
msgid "UDisks2 seems to be unavailable or unaccessible on your system."
msgstr "UDisk2는 시스템에 사용 할 수 없거나 접근 할 수 없는 것으로 보입니다."

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:104
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Could not find the helper binary. Check your installation."
msgstr "도우미 바이너리를 찾을 수 없습니다. 설치 상태를 점검해주세요."

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:187
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:187
#, qt-format
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Writing %1 failed"
msgstr "쓰기%1가 실패함"

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:190
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Finished!"
msgstr "완료됨!"

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:190
#, qt-format
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Writing %1 was successful"
msgstr "쓰기 %1가 성공했습니다"

#: ../src/app/qml/MainPage.qml:43
msgctxt "MainPage|"
msgid "Select Image Source"
msgstr "선택 이미지 원천"

#: ../src/app/qml/MainPage.qml:57
msgctxt "MainPage|"
msgid "Download automatically"
msgstr "자동으로 내려받기"

#: ../src/app/qml/MainPage.qml:65
msgctxt "MainPage|"
msgid "Select .iso file"
msgstr "선택 .iso 파일"

#: ../src/app/qml/MainPage.qml:76
#, qt-format
msgctxt "MainPage|"
msgid "Restore <b>%1</b>"
msgstr "복구 <b>%1</b>"

#: ../src/app/portalfiledialog.cpp:143
msgctxt "PortalFileDialog|"
msgid "Image files"
msgstr "이미지 파일"

#: ../src/app/portalfiledialog.cpp:153
msgctxt "PortalFileDialog|"
msgid "All files"
msgstr "모든 파일"

#: ../src/app/portalfiledialog.cpp:162
msgctxt "PortalFileDialog|"
msgid "Open File"
msgstr "파일 열기"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:397
msgctxt "Release|"
msgid "Pick a file from your drive(s)"
msgstr "드라이버에서 파일 선택"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:398
msgctxt "Release|"
msgid ""
"<p>Here you can choose a OS image from your hard drive to be written to your "
"flash disk</p><p>Currently it is only supported to write raw disk images (."
"iso or .bin)</p>"
msgstr ""
"<p>여기 하드디스크에서 USB 저장장치에 작성 할 수 있도록 OS 이미지를 선택 할 "
"수 있습니다.</p><p>현재 단순 디스크 이미지만(.iso 또는 .bin)을 지원합니다. </"
"p>"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:428
msgctxt "Release|"
msgid "AOSC Spins"
msgstr "페도라 스핀"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:430
msgctxt "Release|"
msgid "AOSC Labs"
msgstr "페도라 랩"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:432
msgctxt "Release|"
msgid "AOSC Atomic Desktops"
msgstr "페도라 아토믹 데스크탑"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:434
msgctxt "Release|"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1074
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "Intel/AMD 64bit"
msgstr "인텔/AMD 64비트"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1074
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "ISO format image for Intel, AMD and other compatible PCs (64-bit)"
msgstr "인텔, AMD와 다른 호환 PC (64비트)를 위한 ISO 형식의 이미지"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1075
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "Intel/AMD 32bit"
msgstr "인텔/AMD 32비트"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1075
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "ISO format image for Intel, AMD and other compatible PCs (32-bit)"
msgstr "인텔, AMD와 다른 호환 PC (32비트)를 위한 ISO 형식의 이미지"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1076
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "ARM v7"
msgstr "ARM v7"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1076
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid ""
"LZMA-compressed raw image for ARM v7-A machines like the Raspberry Pi 2 and 3"
msgstr ""
"라즈베리 파이 2와 3같은 암(arm) v7-A 장비를 위한 LZMA-압축된 단순 이미지"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1077
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "AArch64"
msgstr "AArch64"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1077
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "LZMA-compressed raw image for AArch64 machines"
msgstr "AArch64 장비를 위한 LZMA-압축된 이미지"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:396
msgctxt "ReleaseListModel|"
msgid "Custom image"
msgstr "사용자 정의 이미지"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:933 ../src/app/releasemanager.cpp:945
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "The downloaded image is corrupted"
msgstr "내려받은 이미지가 손상되었습니다"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:949
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "The downloaded file is not readable."
msgstr "내려받은 파일을 읽을 수가 없습니다."

#: ../src/app/releasemanager.cpp:960
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Unable to rename the temporary file."
msgstr "임시 파일 명칭을 변경 할 수 없음."

#: ../src/app/releasemanager.h:375
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Preparing"
msgstr "준비 중"

#: ../src/app/releasemanager.h:376
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Downloading"
msgstr "내려받기 중"

#: ../src/app/releasemanager.h:377
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Checking the download"
msgstr "내려받기를 확인 중"

#: ../src/app/releasemanager.h:378
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Ready to write"
msgstr "작성 준비"

#: ../src/app/releasemanager.h:379
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Image file was saved to your downloads folder. Writing is not possible"
msgstr ""
"이미지 파일은 내려받기 폴더에 저장되어 있습니다. 쓰기는 실행 할 수 없습니다"

#: ../src/app/releasemanager.h:380
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Writing"
msgstr "쓰기"

#: ../src/app/releasemanager.h:381
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Checking the written data"
msgstr "작성된 자료 확인 중"

#: ../src/app/releasemanager.h:382
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Finished!"
msgstr "종료됨!"

#: ../src/app/releasemanager.h:383
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "The written data is corrupted"
msgstr "작성된 자료가 손상되었습니다"

#: ../src/app/releasemanager.h:384
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Download failed"
msgstr "내려받기가 실패됨"

#: ../src/app/releasemanager.h:385
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:706
#, qt-format
msgctxt "ReleaseVersion|"
msgid "%1 Alpha"
msgstr "%1 알파"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:708
#, qt-format
msgctxt "ReleaseVersion|"
msgid "%1 Beta"
msgstr "%1 베타"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:710
#, qt-format
msgctxt "ReleaseVersion|"
msgid "%1 Release Candidate"
msgstr "%1 출시 후보"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:37
#, qt-format
msgctxt "RestorePage|"
msgid "Restore Drive <b>%1</b>"
msgstr "드라이브 복구 <b>%1</b>"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:49
msgctxt "RestorePage|"
msgid ""
"<p align=\"justify\"> To reclaim all space available on the drive, it has to "
"be restored to its factory settings. The live system and all saved data will "
"be deleted. </p> <p align=\"justify\"> You don't need to restore the drive "
"if you want to write another live system to it. \n"
"                </p> <p align=\"justify\"> Do you want to restore it to "
"factory settings? </p>"
msgstr ""
"<p align=\"justify\"> 드라이브에서 사용 할 수 있는 모든 공간을 확보 할 때에, "
"공장 설정 값으로 복구됩니다. 실시간 시스템과 모든 저장된 자료는 삭제 됩니다. "
"</p> <p align=\"justify\"> 만약 이를 위해 다른 라이브 시스템에 쓰기를 원하는 "
"경우 복구 할 필요가 없습니다.\n"
"                </p> <p align=\"justify\"> 공장 설정 값으로 복구 할까요? </p>"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:67
msgctxt "RestorePage|"
msgid ""
"<p align=\"justify\">Please wait while AOSC Media Writer restores your "
"portable drive.</p>"
msgstr ""
"<p align=\"justify\">페도라 미디어 작성기가 이동식 드라이브를 복구 할 때에 기"
"다려 주세요.</p>"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:84
msgctxt "RestorePage|"
msgid "Your drive was successfully restored!"
msgstr "드라이브가 성공적으로 복구되었습니다!"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:94
msgctxt "RestorePage|"
msgid ""
"Unfortunately, an error occurred during the process. Please try restoring "
"the drive using your system tools."
msgstr ""
"안타깝게도, 처리 중에 오류가 발생했습니다. 시스템 도구를 사용하여 드라이브 복"
"구를 시도해주세요."

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:143
msgctxt "RestorePage|"
msgid "Restoring finished"
msgstr "복구하기가 종료됨"

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:35
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Select AOSC Release"
msgstr "페도라 출시를 선택합니다"

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:48
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Select from:"
msgstr "다음에서 선택합니다:"

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:53
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Official Editions"
msgstr "공식 배포판"

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:59
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Atomic Desktops"
msgstr "아토믹 데스크탑"

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:65
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Spins"
msgstr "스핀"

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:71
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Labs"
msgstr "랩"

#: ../src/app/windrivemanager.cpp:319
msgctxt "WinDrive|"
msgid "Could not find the helper binary. Check your installation."
msgstr "도우미 바이너리를 찾을 수 없습니다. 설치를 점검해주세요."

#: ../src/app/windrivemanager.cpp:404 ../src/app/windrivemanager.cpp:455
msgctxt "WinDrive|"
msgid "Finished!"
msgstr "종료됨!"

#: ../src/app/windrivemanager.cpp:404 ../src/app/windrivemanager.cpp:455
#, qt-format
msgctxt "WinDrive|"
msgid "Writing %1 was successful"
msgstr "작성 %1이 성공하였습니다"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:143 ../src/helper/mac/writejob.cpp:225
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:271
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Failed to start decompressing."
msgstr "압축 해제 시작에 실패."

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:168 ../src/helper/linux/writejob.cpp:198
#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:236 ../src/helper/mac/writejob.cpp:185
#: ../src/helper/mac/writejob.cpp:250 ../src/helper/mac/writejob.cpp:280
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:188 ../src/helper/win/writejob.cpp:195
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Destination drive is not writable"
msgstr "대상 드라이브를 작성 할 수 없습니다"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:177 ../src/helper/mac/writejob.cpp:259
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:315
msgctxt "WriteJob|"
msgid "There is not enough memory to decompress the file."
msgstr "파일을 압축해제 할 때에 충분한 메모리가 없습니다."

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:182 ../src/helper/mac/writejob.cpp:264
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:320
msgctxt "WriteJob|"
msgid "The downloaded compressed file is corrupted."
msgstr "내려받은 압축 파일이 손상되었습니다."

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:185 ../src/helper/mac/writejob.cpp:267
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:323
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unsupported compression options."
msgstr "미지원 압축 선택."

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:188 ../src/helper/mac/writejob.cpp:270
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:326
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unknown decompression error."
msgstr "알지 못하는 압축해제 오류."

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:214 ../src/helper/linux/writejob.cpp:229
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:361
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Source image is not readable"
msgstr "원천 이미지를 읽을 수 없습니다"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:266 ../src/helper/mac/writejob.cpp:304
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:406
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Your drive is probably damaged."
msgstr "드라이브가 아마도 손상되었을 수 있습니다."

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:271 ../src/helper/mac/writejob.cpp:309
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:411
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unexpected error occurred during media check."
msgstr "미디어 점검시에 예상하지 못한 오류가 발생되었습니다."

#: ../src/helper/mac/writejob.cpp:86
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unable to allocate socket pair"
msgstr "소켓 쌍을 할당 할 수 없음"

#: ../src/helper/mac/writejob.cpp:131
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unable to open destination for writing"
msgstr "쓰기를 위해 대상을 열 수 없습니다"

#: ../src/helper/win/writejob.cpp:74
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Couldn't open the drive for writing"
msgstr "쓰기를 위해 드라이브를 열 수 없습니다"

#: ../src/helper/win/writejob.cpp:98
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Couldn't lock the drive"
msgstr "드라이브를 잠글 수 없습니다"

#: ../src/helper/win/writejob.cpp:134
#, qt-format
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Couldn't remove the drive %1:"
msgstr "드라이브 %1을 제거 할 수 없습니다:"

#: ../src/helper/win/writejob.cpp:209
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Couldn't unlock the drive"
msgstr "드라이브를 잠금해제 할 수 없습니다"

#: ../src/app/qml/main.qml:116
msgctxt "main|"
msgid "AOSC Media Writer"
msgstr "페도라 미디어 작성기"

#: ../src/app/qml/main.qml:154
msgctxt "main|"
msgid "Select AOSC Version"
msgstr "페도라 버전을 선택합니다"

#: ../src/app/qml/main.qml:170
msgctxt "main|"
msgid "Select Drive"
msgstr "선택된 드라이브"

#: ../src/app/qml/main.qml:250 ../src/app/qml/main.qml:291
msgctxt "main|"
msgid "Restore"
msgstr "복구"

#: ../src/app/qml/main.qml:290 ../src/app/qml/main.qml:304
msgctxt "main|"
msgid "Finish"
msgstr "종료"

#: ../src/app/qml/main.qml:294 ../src/app/qml/main.qml:302
msgctxt "main|"
msgid "Write"
msgstr "쓰기"

#: ../src/app/qml/main.qml:296
msgctxt "main|"
msgid "Download && Write"
msgstr "내려받기 && 작성"

#: ../src/app/qml/main.qml:297
msgctxt "main|"
msgid "Download & Write"
msgstr "내려받기 & 작성"

#: ../src/app/qml/main.qml:300 ../src/app/qml/main.qml:315
msgctxt "main|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../src/app/qml/main.qml:306
msgctxt "main|"
msgid "Retry"
msgstr "다시 시도"

#: ../src/app/qml/main.qml:308
msgctxt "main|"
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: ../src/app/qml/main.qml:313
msgctxt "main|"
msgid "About"
msgstr "정보"

#: ../src/app/qml/main.qml:316
msgctxt "main|"
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#. #-#-#-#-#  appstream.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. (itstool) path: application/name
#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.appdata.xml.in:8
#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.desktop:4
msgid "AOSC Media Writer"
msgstr "페도라 미디어 작성기"

#. (itstool) path: application/summary
#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.appdata.xml.in:9
msgid "A tool to create a live USB drive with an edition of AOSC"
msgstr "페도라 배포판을 실시간 USB 드라이브를 생성하는 도구"

#. (itstool) path: description/p
#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.appdata.xml.in:11
msgid ""
"A tool to create a bootable live USB drive with an edition of AOSC. Not "
"only can AOSC Media Writer write an image to your flash drive, it can also "
"download it for you. It offers official editions (Server, Workstation), "
"AOSC spins (KDE Plasma Desktop, Xfce Desktop, Cinnamon Desktop,...), and "
"AOSC Labs (Design Suite, Security Lab,...). It provides basic information "
"about each of them to help you make the right choice."
msgstr ""
"페도라 배포판으로 부팅 가능한 라이브 USB 드라이브를 생성하는 도구입니다. 페도"
"라 미디어 작성기는 사용자의 플래시 드라이브에 이미지를 쓸 수 있을 뿐만 아니"
"라, 이를 내려 받을 수도 있습니다. 공식 배포판(서버, 웍스테이션), 페도라 스핀"
"(KDE 플래즈마 데스크탑, Xfce 데스크탑, 시나몬 데스크탑,...), 그리고 페도라 "
"Labs(디자인 제품군, 보안 랩,...) 등이 있습니다. 사용자에게 맞는 선택을 할 수 "
"있도록 각 제품에 대한 기본 정보가 제공됩니다."

#. (itstool) path: description/p
#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.appdata.xml.in:12
msgid ""
"AOSC Media Writer can also write other bootable ISOs loaded from your "
"local disk, but keep in mind that it's only tested with AOSC images."
msgstr ""
"페도라 미디어 작성기는 또한 사용자의 로컬 디스크에서 적재된 다른 부팅 가능한 "
"ISO에도 쓸 수 있지만, 페도라 이미지만 시험 되었으니 유의하기 바랍니다."

#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.desktop:43
msgid "Write AOSC images to your portable drives"
msgstr "사용자의 이동식 드라이브에 페도라 이미지를 작성합니다"

#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.desktop:87
msgid "fmw;usb;iso;bootable;"
msgstr "fmw;usb;iso;부팅가능;"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Emerging AOSC Editions"
#~ msgstr "새로운 페도라 배포판"

#~ msgctxt "VersionPage|"
#~ msgid "Emerging Editions"
#~ msgstr "새로운 배포판"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Verifying written data"
#~ msgstr "작성된 자료 확인 중"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Verifying downloaded image"
#~ msgstr "내려받은 이미지를 확인 중"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "실패하였습니다"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Writing not possible"
#~ msgstr "작성이 불가능합니다"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Writing"
#~ msgstr "쓰기"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Finish"
#~ msgstr "종료"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Successfully written"
#~ msgstr "성공적으로 작성됨"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Verification failed due to missing drives"
#~ msgstr "누락된 드라이브로 인하여 검증에 실패함"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Verification failed"
#~ msgstr "검증에 실패함"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Download failed"
#~ msgstr "내려받기가 실패됨"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Failed due to missing drives"
#~ msgstr "누락된 드라이브로 인해 실패함"

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid "Downloading"
#~ msgstr "내려받기 중"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Write verifying"
#~ msgstr "쓰기 확인하기"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Write Successful"
#~ msgstr "성공적으로 작성되었습니다"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Failed verification no drives"
#~ msgstr "검증 실패된 드라이브가 없습니다"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Failed verification"
#~ msgstr "검증이 실패됨"

#~ msgctxt "CancelDialog|"
#~ msgid "Download progress will be lost and media writing will be aborted."
#~ msgstr "내려 받기 진행이 소실되면 미디어 작성이 중지됩니다."

#~ msgctxt "DownloadDialog|"
#~ msgid "Write the image immediately when the download is finished"
#~ msgstr "내려받기 완료 후 즉시 이미지 작성"

#~ msgctxt "DownloadDialog|"
#~ msgid "Other"
#~ msgstr "기타"

#~ msgctxt "DownloadDialog|"
#~ msgid "It was not possible to delete<br>\"<a href=\"%1\">%2</a>\"."
#~ msgstr "<br>\"<a href=\"%1\">%2</a>\"을 삭제 할 수 없습니다."

#~ msgctxt "ImageDetails|"
#~ msgid "Back"
#~ msgstr "돌아가기"

#~ msgctxt "ImageDetails|"
#~ msgid "Create Live USB…"
#~ msgstr "라이브 USB 생성…"

#~ msgctxt "ImageDetails|"
#~ msgid "(%1 after writing)"
#~ msgstr "(쓰기 후 %1 )"

#~ msgctxt "ImageDetails|"
#~ msgid ""
#~ "AOSC %1 was released! Check it out!<br>If you want a stable, finished "
#~ "system, it's better to stay at version %2."
#~ msgstr ""
#~ "페도라 %1이 출시 되었습니다! 확인해 주세요!<br>만약 안정적이고, 완성된 시"
#~ "스템을 원한다면 버전 %2를 유지하는 것이 좋습니다."

#~ msgctxt "ImageDetails|"
#~ msgid ", released on %1"
#~ msgstr ", %1에 출시 됨"

#~ msgctxt "ImageDetails|"
#~ msgid "Other variants..."
#~ msgstr "기타 변형..."

#~ msgctxt "ImageList|"
#~ msgid "Find an operating system image"
#~ msgstr "운영 체제 이미지 찾기"

#~ msgctxt "ImageList|"
#~ msgid "Checking for new releases"
#~ msgstr "새로운 출시를 점검 중"

#~ msgctxt "ImageList|"
#~ msgid "Version %1"
#~ msgstr "버전 %1"

#~ msgctxt "ImageList|"
#~ msgid "Display additional AOSC flavors"
#~ msgstr "추가적인 페도라 특징 표시"

#~ msgctxt "RestoreDialog|"
#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "취소"

#~ msgctxt "RestoreDialog|"
#~ msgid "Restore"
#~ msgstr "복구"

#~ msgctxt "RestoreDialog|"
#~ msgid "Close"
#~ msgstr "닫기"

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid ""
#~ "You inserted <b>%1</b> that already contains a live system.<br>Do you "
#~ "want to restore it to factory settings?"
#~ msgstr ""
#~ "실시간 시스템에 이미 포함되어 있는 <b>%1</b>를 넣었습니다.<br>초기 설정"
#~ "(factory setting)으로 복구 할까요?"

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid "AOSC Media Writer %1 Released"
#~ msgstr "페도라 미디어 작성시 %1 출시됨"

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid "Update for great new features and bugfixes!"
#~ msgstr "멋진 새로운 기능과 결점수정을 위해 최신화 하기!"

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid "Open Browser"
#~ msgstr "검색기 열기"

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid ""
#~ "%1<br>Writing images will not be possible.<br>You can still view AOSC "
#~ "flavors and download images to your hard drive."
#~ msgstr ""
#~ "%1<br>쓰기 이미지는 실행 할 수 없을 것입니다.<br>당신은 여전히 페도라 특징"
#~ "을 보고 하드 드라이브에 이미지를 내려 받을 수 있습니다."

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "확인"

# ############## metadata.json ###############
#~ msgid "workstation"
#~ msgstr "웍스테이션"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "product"
#~ msgstr "제품"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "This is the Linux workstation you've been waiting for."
#~ msgstr "기다리던 리눅스 웍스테이션."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "AOSC Workstation is a reliable, user-friendly, and powerful operating "
#~ "system for your laptop or desktop computer. It supports a wide range of "
#~ "developers, from hobbyists and students to professionals in corporate "
#~ "environments."
#~ msgstr ""
#~ "페도라 웍스테이션은 랩탑과 데스크톱을 위한 친화적이고, 신뢰할 수 있으며, "
#~ "강력한 운영체제입니다. 개발자부터 취미로 하는 사람, 기업의 전문가까지 다양"
#~ "한 계층을 지원합니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "“The plethora of tools provided by<br /> AOSC allows me to get the job "
#~ "done.<br /> It just works.”"
#~ msgstr ""
#~ "<br /> 페도라에서 제공하는 수많은 도구를 통해 작업을 끝내도록 할 수 있다."
#~ "<br /> 그냥 됩니다.”"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "JVM performance engineer"
#~ msgstr "JVM 성능 엔지니어"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Sleek user interface"
#~ msgstr "세련된 사용자 연결장치"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "Focus on your code in the GNOME 3 desktop environment. GNOME is built "
#~ "with developer feedback and minimizes distractions, so you can "
#~ "concentrate on what's important."
#~ msgstr ""
#~ "그놈 3 데스크톱 환경에서 코드에 집중할 수 있습니다. 그놈은 개발자들의 개"
#~ "선 사항을 반영하고 시선 분산을 최소화 시켰기에 실제로 집중해야 하는 것에 "
#~ "더 집중할 수 있습니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Complete open source toolbox"
#~ msgstr "준비된 오픈 소스 도구들"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "Skip the drag of trying to find or build the tools you need. With "
#~ "AOSC's complete set of open source languages, tools, and utilities, "
#~ "everything is a click or command line away. There's even project hosting "
#~ "and repositories like COPR to make your code and builds available quickly "
#~ "to the community."
#~ msgstr ""
#~ "필요한 도구가 어디 있는지 찾아다니고 직접 빌드 할 필요가 없습니다. 페도라"
#~ "의 준비된 오픈 소스 언어, 도구와 유틸리티 구성을 이용하면, 한 번의 누름 혹"
#~ "은 명령 줄로 간단히 해결할 수 있습니다. COPR 같은 프로젝트 호스팅과 저장소"
#~ "도 준비되어 있어 커뮤니티에서 가용하도록 빠르게 빌드하고 코드를 만들 수 있"
#~ "습니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "GNOME Boxes & other virt tools"
#~ msgstr "그놈 박스 & 다른 가상 도구들"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "Get virtual machines up and running quickly to test your code on multiple "
#~ "platforms using GNOME Boxes. Or dig into powerful, scriptable "
#~ "virtualization tools for even more control."
#~ msgstr ""
#~ "그놈 박스를 이용하면 빠르게 가상 머신을 이용하여 다양한 플랫폼에서 소스 코"
#~ "드를 테스트할 수 있습니다. 혹은 강력하고 직접 스크립트 작성이 가능한 다른 "
#~ "가상환경 도구도 이용해보세요."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Built-in Docker support"
#~ msgstr "내장 도커 지원"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "Containerize your own apps, or deploy containerized apps out of the box "
#~ "on AOSC, using the latest technology like Docker."
#~ msgstr ""
#~ "도커와 같은 최신 기술을 통해서, 자신의 앱을 콘테이너화 하거나 페도라에서 "
#~ "바로 컨테이너화된 앱을 배포 할 수 있습니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "server"
#~ msgstr "서버"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC Server"
#~ msgstr "페도라 서버"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "The latest technology. A stable foundation. Together, for your "
#~ "applications and services."
#~ msgstr "최신 기술. 안정된 기반. 응용프로그램과 서비스를 위해 함께."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "“The simplicity introduced with rolekit and cockpit have made server "
#~ "deployments a breeze. What took me a few days on other operating systems "
#~ "took less than an hour with AOSC %(rel)s Server. It just works.”"
#~ msgstr ""
#~ "“rolekit 및 cockpit으로 안내된 단순성 덕분에 서버 배포가 쉬워졌습니다. 다"
#~ "른 운영 체제에서 며칠이 걸렸던 것도 페도라 %(rel)s 서버에서 한 시간도 채 "
#~ "걸리지 않았습니다. 잘 작동합니다.”"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Systems Engineer"
#~ msgstr "시스템 엔지니어"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "AOSC Server is a short-lifecycle, community-supported server operating "
#~ "system that enables seasoned system administrators experienced with any "
#~ "OS to make use of the very latest server-based technologies available in "
#~ "the open source community."
#~ msgstr ""
#~ "페도라 서버는 짧은 생명 주기와 커뮤니티-지원을 바탕으로 한 서버 운영체제"
#~ "로, 시스템 관리자뿐만 아니라 다른 운영체제를 사용했던 사용자들에게 오픈 소"
#~ "스 환경에서 가장 최신의 기술들을 제공합니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Easy Administration"
#~ msgstr "쉬운 관리"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "Manage your system simply with Cockpit's powerful, modern interface. View "
#~ "and monitor system performance and status, and deploy and manage "
#~ "container-based services."
#~ msgstr ""
#~ "Cockpit의 강력하고 현대적인 연결장치를 이용하여 간단하게 시스템을 관리할 "
#~ "수 있습니다. 시스템의 성능과 상태를 보고 모니터링하며, 컨테이너-기반의 서"
#~ "비스를 배포하고 관리할 수 있게 해줍니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Server Roles"
#~ msgstr "서버 역할"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "There's no need to set up your server from scratch when you use server "
#~ "roles. Server roles plug into your AOSC Server system, providing a well-"
#~ "integrated service on top of the AOSC Server platform. Deploy and "
#~ "manage these prepared roles simply using the Rolekit tool."
#~ msgstr ""
#~ "서버 역할을 사용 할 때 처음부터 서버를 설정 할 필요가 없습니다. 서버 역할"
#~ "은 페도라 서버 시스템에 연결되어, 페도라 서버 기반의 위에서 잘-통합된 서비"
#~ "스를 제공합니다. Rolekit 도구를 사용하여 이 준비된 역할을 단순히 배포하고 "
#~ "관리합니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Database Services"
#~ msgstr "데이타베이스 서비스"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "AOSC Server brings with it an enterprise-class, scalable database "
#~ "server powered by the open-source PostgreSQL project."
#~ msgstr ""
#~ "페도라 서버는 개방형-원천 PostgreSQL 프로젝트에 의해 제공되는 기업-등급, "
#~ "확장성 데이타베이스 제공합니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Complete Enterprise Domain Solution"
#~ msgstr "준비된 기업용 도메인 솔류션"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "Level up your Linux network with advanced identity management, DNS, "
#~ "certificate services, Windows(TM) domain integration throughout your "
#~ "environment with FreeIPA, the engine that drives AOSC Server's Domain "
#~ "Controller role."
#~ msgstr ""
#~ "발전된 식별 관리, DNS, 인증 서비스,FreeIPA와 함께 당신의 환경을 통한 "
#~ "Windows(TM) 도메인 통합, 페도라 서버의 도메인 제어기 역할을 구동하는 엔진"
#~ "과 함께 리눅스 네트워크 수준을 높입니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "“The Docker Role for AOSC Server was simple and fast to install so that "
#~ "you can run your Docker images. This makes a great testbed for beginners "
#~ "and experts with docker so that they can develop their applications on "
#~ "the fly.”"
#~ msgstr ""
#~ "“페도라 서버의 도커 역할은 도커 이미지를 실행 할 수 있도록 간단하고 설치"
#~ "가 빠르기 때문입니다. 이는 빨리 응용프로그램을 개발 할 수 있도록 도커로 초"
#~ "보자와 전문가를 위한 훌륭한 시험무대가 될 수 있습니다. \""

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "</p><p align=right> ― <em>John Unland, "
#~ msgstr "</p><p align=right> ― <em>John Unland, "

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Information Systems Student"
#~ msgstr "정보 시스템 학생"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "silverblue"
#~ msgstr "실버블루"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "emerging"
#~ msgstr "신흥"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC Silverblue"
#~ msgstr "페도라 실버블루"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "An extremely stable and reliable desktop operating system, excellent for "
#~ "developers and for those using container-focused workflows."
#~ msgstr ""
#~ "극한의 안정성과 개발자와 컨테이너-중점의 작업흐름을 사용하는 이들을 위한 "
#~ "최고로 신뢰 할만한 데스크탑 운영체제."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "Silverblue is a variant of AOSC Workstation. It looks, feels and "
#~ "behaves like a regular desktop operating system, and the experience is "
#~ "similar to what you find with using a standard AOSC Workstation."
#~ msgstr ""
#~ "실버블루는 페도라 웍스테이션의 변형입니다. 이는 일반 데스크탑 운영체제처"
#~ "럼 보이고, 느껴지며, 동작합니다. 그리고 경험은 표준 페도라 웍스테이션을 사"
#~ "용하여 찾은 것과 같이 유사합니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "However, unlike other operating systems, Silverblue has reprovisionable "
#~ "infrastructure with anti-hysteresis properties. This means that every "
#~ "installation is identical to every other installation of the same "
#~ "version. The operating system that is on disk is exactly the same from "
#~ "one machine to the next, and it never changes as it is used."
#~ msgstr ""
#~ "아뭏튼, 다른 운영 체제와 달리, 실버블루는 비-히스테리시스 속성이 있는 재규"
#~ "정 가능한 인프라스트럭쳐를 가지고 있습니다. 이는 모든 설치가 동일한 버전"
#~ "의 다른 모든 설치와 동일하다는 것을 의미합니다. 디스크에 있는 운영체제는 "
#~ "하나의 시스템에서 다음 시스템까지 정확하게 동일하며, 그리고 사용 할 때에 "
#~ "변경되지 않습니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "Silverblue’s design is intended to make it more stable, less prone to "
#~ "bugs, and easier to test and develop. The design also makes it an "
#~ "excellent platform for containerized applications as well as container-"
#~ "based software development. In each case, applications and containers are "
#~ "kept separate from the host system, improving stability and reliability."
#~ msgstr ""
#~ "실버블루의 디자인은 보다 안정적이고, 결점 발생 가능성이 적으며, 시험과 개"
#~ "발을 더 편리하게 합니다. 이 디자인은 또한 컨테이너 -기반 소프트웨어 개발 "
#~ "뿐만 아니라 컨테이너화된 응용프로그램을 위한 훌륭한 플랫폼이 됩니다. 각각"
#~ "의 경우, 응용프로그램과 컨테이너가 호스트 시스템에서 분리되어 있어, 안정성"
#~ "과 신뢰성이 향상됩니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "Silverblue’s core technologies have some other helpful features. OS "
#~ "updates are fast and there’s no waiting around for them to install: just "
#~ "reboot as normal to start using the next version. With Silverblue, it is "
#~ "also possible to roll back to the previous version of the operating "
#~ "system, if something goes wrong."
#~ msgstr ""
#~ "실버블루의 핵심 기술에는 다른 유용한 기능이 있습니다. OS 최신화는 빠르고 "
#~ "설치를 기다릴 필요가 없습니다: 다음 버전을 사용하면 정상적으로 재시작만 하"
#~ "면 됩니다. 실버블루에서, 문제가 발생한 경우 이전 버전의 운영 체제로 되돌"
#~ "릴 수도 있습니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "kde"
#~ msgstr "kde"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC KDE Plasma Desktop"
#~ msgstr "페도라 KDE 플래즈마 데스크탑"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "A complete, modern desktop built using the KDE Plasma Desktop."
#~ msgstr "완전한, 현대적 데스크탑, KDE PLASMA 데스크탑을 탑재하였습니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "The AOSC KDE Plasma Desktop Edition is a powerful AOSC-based "
#~ "operating system utilizing the KDE Plasma Desktop as the main user "
#~ "interface."
#~ msgstr ""
#~ "페도라 KDE 플래즈마 데스크탑 배포판은 주 사용자 연결장치로 KDE 플래즈마 데"
#~ "스크탑을 사용하는 강력한 페도라 기반 운영 체제입니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "AOSC KDE Plasma Desktop comes with many pre-selected top quality "
#~ "applications that suit all modern desktop use cases - from online "
#~ "communication like web browsing, instant messaging and electronic mail "
#~ "correspondence, through multimedia and entertainment, to an advanced "
#~ "productivity suite, including office applications and enterprise grade "
#~ "personal information management."
#~ msgstr ""
#~ "페도라 KDE 플래즈마 데스크탑은 웹 검색기, 인스턴트 메시징과 전자우편 서"
#~ "신, 멀티미디어와 오락을 통해, 사무용 응용프로그램과 기업용 등급 개인용 정"
#~ "보관리를 포함하는 고급 생산성 제품군과 같은 온라인 통신에서 모든 최신 데스"
#~ "크탑 사용하는 경우에 많은 사전-선택된 최고의 품질의 응용프로그램을 제공합"
#~ "니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "All KDE applications are well integrated, with a similar look and feel "
#~ "and an easy to use interface, accompanied by an outstanding graphical "
#~ "appearance."
#~ msgstr ""
#~ "모든 KDE 응용프로그램은 유사한 외형과 느낌을 가지며, 사용하기 쉬운 연결 장"
#~ "치, 훌륭한 그래픽 외형과 함께 잘 통합되어 있습니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "xfce"
#~ msgstr "xfce"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC Xfce Desktop"
#~ msgstr "페도라 Xfce 데스크탑"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "A complete, well-integrated Xfce Desktop."
#~ msgstr "완전한, 통합된 Xfce 데스크탑입니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "The AOSC Xfce spin showcases the Xfce desktop, which aims to be fast "
#~ "and lightweight, while still being visually appealing and user friendly."
#~ msgstr ""
#~ "페도라 Xfce 스핀은 빠르고 가벼우면서도 시각적으로 매력적이고 사용자 친화적"
#~ "인 Xfce 데스크탑을 보여줍니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "AOSC Xfce is a full-fledged desktop using the freedesktop.org standards."
#~ msgstr ""
#~ "페도라 Xfce는 freedesktop.org 표준을 사용하는 완전한 데스크탑입니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "lxqt"
#~ msgstr "lxqt"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC LXQt Desktop"
#~ msgstr "페도라 LXQt 데스크탑"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "A lightweight, well-integrated LXQt desktop environment."
#~ msgstr "가볍고, 잘-통합된 LXQt 데스크탑 환경."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "AOSC LXQt provides a lightweight, well-integrated LXQt desktop "
#~ "environment. In addition to LXQt itself it provides a small, well "
#~ "selected collection of applications like the QupZilla browser, which "
#~ "combines Chromium's rendering engine with a nice Qt experience. Other "
#~ "applications include the Trojita mail client, the qBittorrent client, the "
#~ "Yarock music player and a set of some more commonly used applications. As "
#~ "all applications use the same Qt5 toolkit and the Breeze theme known from "
#~ "KDE, the desktop provides a unified and well-integrated style and "
#~ "theming. In addition breeze-gtk is provided to allow the user to "
#~ "integrate GTK applications too."
#~ msgstr ""
#~ "페도라 LXQt는 경량이고, 잘-통합된 LXQt 데스크탑 환경입니다. LXQt 자체 이외"
#~ "에도 멋진 QT 경험을 가진 크롬 렌더링 엔진을 갖는 QupZilla 검색기와 같은 응"
#~ "용프로그램의 작고, 잘 선택된 모음을 제공합니다. 다른 응용프로그램은 "
#~ "Trojita 전자우편 클라이언트, q비트토렌트 클라이언트, Yarock 음악 재생기와 "
#~ "보다 공통적으로 사용되는 응용프로그램의 집합을 포함합니다. 모든 응용프로그"
#~ "램은 동일한 QT 툴킷과 KDE에서 알려진 Breeze 테마를 사용 할 때에, 데스크탑"
#~ "은 정제 되고 잘-통합된 외향과 테마를 제공합니다. 추가로 breeze-gtk는 사용"
#~ "자가 GTK 응용프로그램을 잘 통합되도록 제공됩니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "mate"
#~ msgstr "메이트"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC MATE-Compiz Desktop"
#~ msgstr "페도라 메이트-Compiz 데스크탑"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "A classic AOSC Desktop with an additional 3D Windows Manager."
#~ msgstr "추가적인 3D 윈도우 관리자가 있는 클래식 페도라 데스크탑."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "The MATE Compiz spin bundles MATE Desktop with Compiz Fusion. MATE "
#~ "Desktop is a lightweight, powerful desktop designed with productivity and "
#~ "performance in mind. The default windows manager is Marco which is usable "
#~ "for all machines and VMs. Compiz Fusion is a beautiful 3D windowing "
#~ "manager with Emerald and GTK+ theming."
#~ msgstr ""
#~ "메이트 Compiz 스핀은 Compiz 퓨전을 갖는 메이트 데스크탑 묶음입니다. 메이"
#~ "트 데스크탑은 경량이고, 생산성과 성능에 역점을 두어 설계된 강력한 데스크탑"
#~ "입니다. 기본 창 관리자는 모든 장비와 가상화장비(VMs)를 위해 사용 할 수 있"
#~ "는 매크로입니다. Compiz 퓨전은 에머랄드와 GTK+ 테마를 갖는 아름다운 창 관"
#~ "리자입니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "If you want a powerful, lightweight AOSC desktop with 3D eyecandy you "
#~ "should definitely try the MATE-Compiz spin."
#~ msgstr ""
#~ "만약 3D eyecandy가 있는 강력하고 가벼운 페도라 데스크탑을 원한다면, 당신"
#~ "은 명백하게 MATE-Compiz 스핀을 시도해야 합니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "cinnamon"
#~ msgstr "시나몬"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC Cinnamon Desktop"
#~ msgstr "페도라 시나몬 데스크탑"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "A modern desktop featuring traditional Gnome user experience."
#~ msgstr "전통적인 그놈 환경을 갖춘 현대적인 데스크탑 환경."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "Cinnamon is a Linux desktop which provides advanced innovative features "
#~ "and a traditional user experience. The desktop layout is similar to Gnome "
#~ "2. The underlying technology is forked from Gnome Shell. The emphasis is "
#~ "put on making users feel at home and providing them with an easy to use "
#~ "and comfortable desktop experience."
#~ msgstr ""
#~ "시나몬은 발전된 혁신적인 기능과 전통적인 사용자 경험을 제공하는 리눅스 데"
#~ "스크탑입니다. 데스크탑 배열은 그놈 2와 유사합니다. 지연없는 기술은 그놈 쉘"
#~ "에서 분기되었습니다. 강조하고 싶은 점은 사용자가 집에 있는 것처럼 느끼게 "
#~ "하고 이를 사용하기 쉽게 제공하며 편안한 데스크톱 경험을 제공하도록 중점을 "
#~ "둡니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "Cinnamon is a popular desktop alternative to Gnome 3 and this spin "
#~ "provides the option to quickly try and install this desktop."
#~ msgstr ""
#~ "시나몬은 그놈 3의 인기 있는 데스크탑 대안이고 이 스핀은 이 데스크탑을 빠르"
#~ "게 시도하고 설치 할 수 있는 선택을 제공합니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "lxde"
#~ msgstr "lxde"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC LXDE Desktop"
#~ msgstr "페도라 LXDE 데스크탑"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "A light, fast, less-resource hungry desktop environment."
#~ msgstr "가볍고, 빠른, 자원 소모가 적은 데스크탑 환경."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "LXDE, the \"Lightweight X11 Desktop Environment\", is an extremely fast, "
#~ "performant, and energy-saving desktop environment. It maintained by an "
#~ "international community of developers and comes with a beautiful "
#~ "interface, multi-language support, standard keyboard shortcuts and "
#~ "additional features like tabbed file browsing."
#~ msgstr ""
#~ "LXDE인 \"경량 X11 데스크탑 환경\"은 극도로 빠르고, 성능적이며, 에너지-절약"
#~ "형 데스크탑 환경입니다. 국제 개발자 커뮤니티에 의해 유지되고 아름다운 연결"
#~ "장치, 다중 언어 지원, 표준 키보드 단추키와 탭 파일 검색기와 같은 추가적인 "
#~ "기능이 함께 제공합니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "LXDE is not designed to be powerful and bloated, but to be usable and "
#~ "slim. A main goal of LXDE is to keep computer resource usage low. It is "
#~ "especially designed for computers with low hardware specifications like "
#~ "netbooks, mobile devices (e.g. MIDs) or older computers."
#~ msgstr ""
#~ "LXDE는 강력하고 부풀려서 설계되지 않았으나, 유용하고 간편합니다. LXDE의 주"
#~ "요 목표는 컴퓨터 자원 사용량을 낮게 유지하는 것입니다. 이는 특별히 노트"
#~ "북, 휴대 장치(예로, MIDs) 또는 오래된 컴퓨터와 같은 저사향 하드웨어를 갖"
#~ "고 있는 컴퓨터를 위해 설계되었습니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "soas"
#~ msgstr "soas"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC SoaS Desktop"
#~ msgstr "페도라 SoaS 데스크탑"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Discover. Reflect. Share. Learn."
#~ msgstr "탐구. 변화. 공유. 학습."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "Sugar on a Stick is a AOSC-based operating system featuring the award-"
#~ "winning Sugar Learning Platform and designed to fit on an ordinary USB "
#~ "thumbdrive (\"stick\")."
#~ msgstr ""
#~ "스틱에 있는 슈가는 수상 경력에 빛나는 슈가 학습 플랫폼을 특징으로 하는 페"
#~ "도라 기반 운영 체제이며 일반적인 USB 썸드라이브 ( \"스틱\")에 맞도록 설계"
#~ "되었습니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "Sugar sets aside the traditional “office-desktop” metaphor, presenting a "
#~ "child-friendly graphical environment. Sugar automatically saves your "
#~ "progress to a \"Journal\" on your stick, so teachers and parents can "
#~ "easily pull up \"all collaborative web browsing sessions done in the past "
#~ "week\" or \"papers written with Daniel and Sarah in the last 24 hours\" "
#~ "with a simple query rather than memorizing complex file/folder "
#~ "structures. Applications in Sugar are known as Activities, some of which "
#~ "are described below."
#~ msgstr ""
#~ "슈가는 전통적인 \"업무용-데스크탑\" 측면을 제외하면, 아동 친화적인 그래픽 "
#~ "환경을 표시하도록 설정합니다. 슈가는 자동으로 당신의 진행 상황을 스틱의 "
#~ "\"Journal\"에 저장하므로, 교사와 부모는 손쉽게 복잡한 파일/폴더 구조를 기"
#~ "억하는 것보다 간단한 쿼리를 통해 \"지난 주에 수행 한 모든 협업한 웹 검색 "
#~ "세 션\"또는 \"지난 24 시간 동안에 데니얼과 사라와 함께 작성한 문서\" 쉽게 "
#~ "가져올 수 있습니다리. 슈가에서 응용 프로그램은 활동(Activities)으로 알려"
#~ "져 있으며, 이 중 일부는 아래에 설명되어 있습니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "It is now deployable for the cost of a stick rather than a laptop; "
#~ "students can take their Sugar on a Stick thumbdrive to any machine - at "
#~ "school, at home, at a library or community center - and boot their "
#~ "customized computing environment without touching the host machine’s hard "
#~ "disk or existing system at all."
#~ msgstr ""
#~ "이는 이제 랩탑 보다 저렴한 스틱을 통해 배포 할 수 있습니다; - 학생들은 학"
#~ "교, 집, 도서관 또는 커뮤니티 센타에서 - 그리고 호스트 장비의 하드디스크 또"
#~ "는 기존 시스템을 건드리지 않고 자신이 정의한 컴퓨터 환경으로 부팅하여 어"
#~ "떤 장비에서도 USB 저장장치(스틱 썸드라이브)에서 이들 슈가를 동작 할 수 있"
#~ "습니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "i3"
#~ msgstr "i3"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Simplicity over Complexity"
#~ msgstr "복잡성보다 단순함"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "The AOSC i3 Spin provides the popular i3 tiling window manager."
#~ msgstr "페도라 i3 스핀은 유명한 i3 타일형 창 관리자를 제공합니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "It makes i3 accessible and appealing to both novices and advanced users "
#~ "who prefer not to use a mouse, touchpad, or other pointing device to "
#~ "interact with their environment. Featuring lightweight applications for "
#~ "web browsing, text editing, and media playback, the AOSC i3 Spin offers "
#~ "a complete experience with a minimalist user interface."
#~ msgstr ""
#~ "페도라 i3 스핀은 유명한 i3 타일링 윈도우 관리자를 제공합니다. i3는 이들 환"
#~ "경과 상호 작용하기 위한 마우스, 터치 패드 또는 다른 지시 장치를 사용하지 "
#~ "않는 초보자와 고급 사용자 모두가 접근 가능하고 매력적입니다. 웹 검색기, 텍"
#~ "스트 편집 및 미디어 재생을 위한 경량 응용프로그램 기능을 갖고 있는 페도라 "
#~ "i3 스핀은 최소주의 사용자 연결장치로서 완벽한 경험을 제공합니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "astronomy"
#~ msgstr "천문학"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "labs"
#~ msgstr "랩"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC Astronomy"
#~ msgstr "페도라 천문학"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "Powerful completely open-source and free tool for amateurs and "
#~ "professionals."
#~ msgstr "아마추어와 전문가를 위해 강력하고 완전한 개방형-원천 및 무료 도구."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "AOSC Astronomy brings a complete open source toolchain to both amateur "
#~ "and professional astronomers."
#~ msgstr ""
#~ "페도라 천문학은 아마추어 및 전문 천문학자 모두에게 완전한 개방형 원천 도"
#~ "구 모음을 제공합니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "The Spin provides the AOSC KDE desktop enhanced with a complete "
#~ "scientific Python environment and the AstrOmatic software for data "
#~ "analysis. KStars was added to provide a full featured astrophotography "
#~ "tool. As KStars uses the INDI library to control equipment, various "
#~ "telescopes, cameras etc. are supported. Summarized, AOSC Astronomy "
#~ "provides a complete set of software, from the observation planning to the "
#~ "final results."
#~ msgstr ""
#~ "스핀은 완전한 과학용 파이썬 환경과 자료 분석을 위한 AstroOmatic(천체) 소프"
#~ "트웨어와 함께 발전된 페도라 KDE 데스크탑을 제공합니다. KStar는 모든 기능"
#~ "을 갖춘 천문사진 도구 제공이 추가되었습니다. KStars는 INDI 라이브러리를 제"
#~ "어 장치에 사용하여, 다양한 망원경, 사진기 등이 지원 되었습니다. 요약하면, "
#~ "페도라 천문학은 관찰 계획에서 최종 결과까지 완전한 스프트웨어 묶음을 제공"
#~ "합니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "design_suite"
#~ msgstr "디자인_제품군"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC Design Suite"
#~ msgstr "페도라 디자인 제품군"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "Visual design, multimedia production, and publishing suite of free and "
#~ "open source creative tools."
#~ msgstr ""
#~ "시각 디자인, 멀티미디어 제작과 무료와 개방형 원천 창작 도구의 출판 제품군"
#~ "입니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "Looking for a ready-to-go desktop environment brimming with free and open "
#~ "source multimedia production and publishing tools? Try the Design Suite, "
#~ "a AOSC Spin created by designers, for designers."
#~ msgstr ""
#~ "무료이고 개방형 원천 멀티미디어 제작과 게시 도구로 가득한 바로 사용 할 수 "
#~ "있는 데스크탑 환경을 찾고 계시나요? 디자이너를 위해 디자이너가 생성한 페도"
#~ "라 스핀인 디자인 제품군을 사용해보세요."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "The Design Suite includes the favorite tools of the AOSC Design Team. "
#~ "These are the same programs we use to create all the artwork that you see "
#~ "within the AOSC Project, from desktop backgrounds to CD sleeves, web "
#~ "page designs, application interfaces, flyers, posters and more. From "
#~ "document publication to vector and bitmap editing or 3D modeling to photo "
#~ "management, the Design Suite has an application for you — and you can "
#~ "install thousands more from the AOSC universe of packages."
#~ msgstr ""
#~ "디자인 제품군은 페도라 디자인 팀이 가장 선호하는 도구를 포함합니다. 이들"
#~ "은 우리가 페도라 프로젝트, 데스크탑 배경에서 CD 보관, 웹 부분 디자인, 응용"
#~ "프로그램 연결장치, 전단지, 포스타와 등과 같은 것을 볼 수 있는 모든 시각 작"
#~ "품을 생성 하는데 사용합니다. 문서 출판에서 사진 관리에 벡터와 비트맵 편집 "
#~ "또는 3차원 모델링,디자인 제품군은 당신을 위한 응용프로그램을 갖고 있으며 "
#~ "페도라의 광대한 꾸러미에서 수천 개를 설치 할 수 있습니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "games"
#~ msgstr "게임"

#~ msgid "AOSC Games"
#~ msgstr "페도라 게임"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "A collection and perfect show-case of the best games available in AOSC."
#~ msgstr "페도라에서 사용 할 수 있는 최고의 게임 모음과 완벽한 전시물입니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "The AOSC Games spin offers a perfect showcase of the best games "
#~ "available in AOSC. The included games span several genres, from first-"
#~ "person shooters to real-time and turn-based strategy games to puzzle "
#~ "games."
#~ msgstr ""
#~ "페도라 게임 스핀은 페도라에서 사용 가능한 최고의 게임의 완벽한 진열장을 제"
#~ "공합니다. 포함되어 있는 게임은 1-인칭 슈팅 게임에서 실시간 턴-기반 전략 게"
#~ "임, 퍼즐 게임에 이르기까지 여러 장르에 걸쳐 있습니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "Not all the games available in AOSC are included on this spin, but "
#~ "trying out this spin will give you a fair impression of AOSC's ability "
#~ "to run great games."
#~ msgstr ""
#~ "페도라에서 사용 할 수 있는 모든 게임은 이 스핀에서 포함되지 않지만, 그러"
#~ "나 이 스핀을 시도하는 것은 훌륭한 게임을 실행하는 페도라 능력에 대한 공정"
#~ "한 인상을 줄 것입니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "python"
#~ msgstr "파이썬"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC Python Classroom"
#~ msgstr "페도라 파이썬 학급"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "A classroom lab for teaching the Python programming language to students"
#~ msgstr "학생에게 파이썬 프로그래밍 언어 교육을 위한 교실 실험실"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "One of the benefits of AOSC for Python developers is the ease of "
#~ "setting up Python development. The AOSC Python Classroom Lab makes it "
#~ "even easier for teachers and instructors to use AOSC in their "
#~ "classrooms or workshops. Ready to use operating system with important "
#~ "stuff pre-installed - either with GNOME or as a headless environment for "
#~ "Docker or Vagrant. Teach Python on AOSC, with AOSC, using the stuff "
#~ "you love: IPython, Jupyter Notebook, multiple Pythons, virtualenvs, tox, "
#~ "git and more"
#~ msgstr ""
#~ "파이썬 개발자를 위한 페도라의 장점 중 하나는 파이썬 개발 설정의 용이하게 "
#~ "합니다. 페도라 파이썬 교실 실험실(Python Classroom Lab)은 교사와 강사가 그"
#~ "들 학급 또는 워크샵에서 페도라를 사용하여 보다 쉽게 사용 할 수 있습니다. "
#~ "그놈과 함께 또는 도커나 Vagrant를 위해 화면 없는 환경 중에 중요한 기능이 "
#~ "이미-설치된 운영 체제를 사용할 준비가되었습니다. 당신이 좋아하는 도구를 사"
#~ "용하여, 페도라와 함께, 페도라에서 파이썬을 교육 할 수 있습니다: IPython, "
#~ "쥬피터 노트북, 여러 파이썬, 가상환경, tox, git 등"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "The AOSC Python Classroom Lab comes in 3 variants. Either you can run "
#~ "it in graphical mode with GNOME, or you can virtualize it with Vagrant or "
#~ "run it in a Docker container. You choose what fits your teaching "
#~ "environment the best."
#~ msgstr ""
#~ "페도라 파이썬 학급 랩은 3가지 변형이 있습니다. 당신은 그놈에서 그래픽 모드"
#~ "에서 실행하거나, 또는 Vargrant에서 이를 가상화 할 수 있거나 도커 컨테이너"
#~ "에서 실행 할 수 있습니다. 당신의 최고 교육 환경에 알맞는 것을 고를 수 있습"
#~ "니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "robotics"
#~ msgstr "로봇공학"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC Robotics Suite"
#~ msgstr "페도라 로봇 제품군"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "A wide variety of free and open robotics software packages for beginners "
#~ "and experts in robotics."
#~ msgstr ""
#~ "로봇공학에서 초보자와 전문가를 위한 자유롭고 개방적인 소프트웨어 꾸러미의 "
#~ "넓은 다양성."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "The AOSC Robotics spin provides a wide variety of free and open "
#~ "robotics software packages. These range from hardware accessory libraries "
#~ "for the Hokuyo laser scanners or Katana robotic arm to software "
#~ "frameworks like Fawkes or Player and simulation environments such as "
#~ "Stage and RoboCup Soccer Simulation Server 2D/3D. It also provides a "
#~ "ready to use development environment for robotics including useful "
#~ "libraries such as OpenCV computer vision library, Festival text to speech "
#~ "system and MRPT."
#~ msgstr ""
#~ "페도라 로보틱스 스핀은 다양한 무료 개방된 로봇 소프트웨어를 제공합니다. "
#~ "이 것들은 Hokuyo 레이저 스캐너 또는 Fawkes 같은 프레임워크 소프트웨어에 "
#~ "Katana 로봇팔용 하드웨어 주변기기 라이브러리 또는 스테이지 및 로봇컵 축구 "
#~ "모의 실험 서버 2D/3D와 같은 모의 실험장치와 동작장치 같은 범위에 있습니"
#~ "다. 이 것은 또한 OpenCV 컴퓨터 시각 라이브러리, 페스티발 음성 시스템(text "
#~ "to speech)와 MRPT와 같은 유용한 라이브러리를 포함하여 로봇공학을 위한 개"
#~ "발 환경 사용할 준비를 제공합니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "The Robotics spin is targeted at people just discovering their interest "
#~ "in robotics as well as experienced roboticists. For the former we provide "
#~ "a readily usable simulation environment with an introductory hands-on "
#~ "demonstration, and for the latter we provide a full development "
#~ "environment, to be used immediately."
#~ msgstr ""
#~ "로봇공학 스핀(spin)은 로봇공학에 자신의 관심을 찾는 것 뿐만 아니라 로봇공"
#~ "학을 경험하고자 하는 사람들이 대상입니다. 앞전의 경우에 입문자가 직접 데모"
#~ "를 통해 쉽게 사용할 수 있는 가상 모의환경을 제공하고, 후자의 경우 우리는 "
#~ "바로 사용 할 수 있는 전체 개발 환경을 제공합니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "scientific"
#~ msgstr "과학적인"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC Scientific"
#~ msgstr "페도라 과학"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "A bundle of open source scientific and numerical tools used in research."
#~ msgstr "연구에 사용되는 오픈소스 과학과 수치 도구의 묶음(bundle)."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "Wary of reinstalling all the essential tools for your scientific and "
#~ "numerical work? The answer is here. AOSC Scientific Spin brings "
#~ "together the most useful open source scientific and numerical tools atop "
#~ "the goodness of the KDE desktop environment."
#~ msgstr ""
#~ "과학과 수치 작업에 필요한 모든 필수 도구를 다시 재설치해야하나요? 답이 여"
#~ "기에 있습니다. 페도라 Scientific 스핀은 KDE 데스크탑 환경의 장점 위에서 가"
#~ "장 유용한 개방형 원천 과학 및 수치 도구를 제공합니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "AOSC Scientific currently ships with numerous applications and "
#~ "libraries. These range from libraries such as the GNU Scientific library, "
#~ "the SciPy libraries, tools like Octave and xfig to typesetting tools like "
#~ "Kile and graphics programs such as Inkscape. The current set of packages "
#~ "include an IDE, tools and libraries for programming in C, C++, Python, "
#~ "Java and R. Also included along with are libraries for parallel computing "
#~ "such as the OpenMPI and OpenMP. Tools for typesetting, writing and "
#~ "publishing are included."
#~ msgstr ""
#~ "페도라 과학은 현재 수많은 응용프로그램과 라이브러리와 함께 제공됩니다. 이"
#~ "들은 GNU 과학 라이브러리와 같은 라이브러리, SciPy 라이브러리, Octave과 "
#~ "xfig와 같은 도구에서 Kile과 같은 조판 도구와 잉크스케이프와 같은 그래픽 프"
#~ "로그램에 이르기까지 범위가 넓습니다. 현재 꾸러미 구성에는 C, C ++, 파이"
#~ "썬, 자바와 R 프로그래밍을 위한 IDE, 도구와 라이브러리가 포함됩니다. 또한 "
#~ "OpenMPI와 OpenMP와 같은 병렬 컴퓨팅을 위한 라이브러리 등도 포함됩니다. 조"
#~ "판, 글쓰기와 출판을 위한 도구가 포함되어 있습니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "security"
#~ msgstr "보안"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC Security Lab"
#~ msgstr "페도라 보안 랩"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "A safe test environment to work on security auditing, forensics, system "
#~ "rescue and teaching security testing methodologies."
#~ msgstr ""
#~ "보안 감사, 포렌식, 시스템 구조와 보안 시험 방법론 교육을 위한 안전한 시험 "
#~ "환경입니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "The AOSC Security Lab provides a safe test environment to work on "
#~ "security auditing, forensics, system rescue and teaching security testing "
#~ "methodologies in universities and other organizations."
#~ msgstr ""
#~ "페도라 보안 랩은 보안감사, 포렌식, 시스템 복구와 대학과 다른 기관에서 보"
#~ "안 시험 방법론에 대한 업무에 안전한 시험 환경을 제공합니다."

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "The spin is maintained by a community of security testers and developers. "
#~ "It comes with the clean and fast Xfce Desktop Environment and a "
#~ "customized menu that provides all the instruments needed to follow a "
#~ "proper test path for security testing or to rescue a broken system. The "
#~ "Live image has been crafted to make it possible to install software while "
#~ "running, and if you are running it from a USB stick created with LiveUSB "
#~ "Creator using the overlay feature, you can install and update software "
#~ "and save your test results permanently."
#~ msgstr ""
#~ "시험자와 개발자로 구성된 커뮤니티에 의해 스핀은 유지됩니다. 이는 깔끔하고 "
#~ "빠른 Xfce 데스크탑 환경과 사용자 정의된 보안 시험과 망가진 시스템 복구를 "
#~ "위한 적절한 시험 경로를 제공해줄 필요가 있는 모든 도구를 제공해주는 것과 "
#~ "같은 메뉴와 함께 있습니다. 실시간 이미지는 실행 할 때에 소프트웨어를 설치 "
#~ "할 수 있게 만들어 주는 것을 정교하게 해주며, 기능을 입히는데 사용하는 "
#~ "LiveUSB Creator와 함께 생성하는 USB 저장장치에서 이를 실행하면, 당신은 설"
#~ "치 할 수 있고 소프트웨어를 최신화하며 영구적으로 테스트한 결과를 저장합니"
#~ "다."

#~ msgctxt "[1].category"
#~ msgid "product"
#~ msgstr "제품"

#~ msgctxt "[4].category"
#~ msgid "spins"
#~ msgstr "스핀"

#~ msgctxt "[5].category"
#~ msgid "spins"
#~ msgstr "스핀"

#~ msgctxt "[6].category"
#~ msgid "spins"
#~ msgstr "스핀"

#~ msgctxt "[7].category"
#~ msgid "spins"
#~ msgstr "스핀"

#~ msgid ""
#~ "https://spins.fedoraproject.org/static/images/screenshots/screenshot-"
#~ "cinnamon.jpg"
#~ msgstr ""
#~ "https://spins.fedoraproject.org/static/images/screenshots/screenshot-"
#~ "cinnamon.jpg"

#~ msgctxt "[8].category"
#~ msgid "spins"
#~ msgstr "스핀"

#~ msgid ""
#~ "https://spins.fedoraproject.org/static/images/screenshots/screenshot-lxde."
#~ "jpg"
#~ msgstr ""
#~ "https://spins.fedoraproject.org/static/images/screenshots/screenshot-lxde."
#~ "jpg"

#~ msgctxt "[9].category"
#~ msgid "spins"
#~ msgstr "스핀"

#~ msgctxt "[11].category"
#~ msgid "labs"
#~ msgstr "랩"

#~ msgctxt "[12].category"
#~ msgid "labs"
#~ msgstr "랩"

#~ msgctxt "[13].category"
#~ msgid "labs"
#~ msgstr "랩"

#~ msgctxt "[14].category"
#~ msgid "labs"
#~ msgstr "랩"

#~ msgctxt "[15].category"
#~ msgid "labs"
#~ msgstr "랩"

#~ msgctxt "[16].category"
#~ msgid "labs"
#~ msgstr "랩"
